(台測)火拼時速1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.李督察（成龍飾演）在香港以所向披靡的行動力聞名，他受中國駐美代表韓大使的委託，到美國洛杉磯尋找韓大使被綁架的女兒。原來李之前在香港破獲一宗高達五億元的中國國寶走私案，而當時擔任中國駐香港領事的韓大使也為其出了一份力，可惜最後沒有抓到幕後首腦——有香港地下司令之稱的中島。兩年後，韓大使的女兒卻在光天化日之下在洛杉磯街頭遭人綁架，他隱隱察覺這不是一般的綁票案，並懷疑這是中島策劃的報復行動，雖然美國聯邦調查局承諾會盡全力偵辦，但在這個生死關頭，他唯一能夠相信的只有李了..

2.在《尖峰時刻》第一集中，來自香港的李督察和洛杉機警局的卡特警探，已培養出革命情感，處理完韓大使之女綁票案後，李回到香港，順便帶著想去香港度假的卡特，可是就在他們準備暢遊美麗的東方之珠時，位於香港的美國領事館卻發生爆炸，並造成兩名調查一樁偽鈔走私案的臥底警探殉職。於是兩人開始一路調查這背後的陰謀，後來李發現這件爆炸事件的幕後黑手就是父親的前任拍擋譚里基(Ricky Tan)，現在的他已成為中國最大的黑幫的首領..

3.在《尖峰時刻》第一集中，來自香港的李督察幫助中國駐美代表韓大使拯救其被綁架的女兒蘇蓉，事隔多年，韓大使出席在洛杉磯舉辦的國際刑事法庭大會，李也隨侍在側。主席瑞納請韓大使提出對付中國黑幫「三合會」的辦法，正當韓大使要說出「三合會」最大的祕密「帥沈」（Shy Shen）時，突然「砰」的一聲槍響，韓大使應聲倒地，目睹一切的李急忙追了出去。而在同一時間，因故降職為交通警察的洛杉磯警探卡特，正在附近指揮交通，發現這一陣騷動後，便驅車前來一探究竟，卻意外地讓李沒抓到暗殺韓大使的狙擊手..

4 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野